\newsubsection{Элизабет Крейн}{Элизабет Крейн}

\begin{itemize}
\item \textbf{Речь перед <<Вертушкой>>.}\\
Внимание, трибуты! Внимание!\\
Перед тем, как бросить вас в самое пекло, необходимо хоть как-то уравновесить Ваши шансы на победу.\\
Для этого, мы подготовили для Вас 10 обязательных этапов и 3 дополнительных.\\
Все 13 оцениваются и за ними следят <<спонсоры>>! От степени Вашей готовности, зависит Ваша жизнь!\\
Счастливых вам Голодных игр и пусть удача всегда будет на Вашей стороне!

\item \textbf{Речь перед туркой, футболом, квиддичем.}\\
Внимание, трибуты! Внимание!\\
Вы успешно завершили основной курс тренировок и теперь имеете возможность приступить к дополнительным испытаниям!\\
А именно, полоса препятствий, соревнования по футболу и квиддичу.\\
Данные мероприятия проводятся с целью развлечения <<спонсоров>>, так как за 29 лет Голодных игр им уже многое наскучило.\\
Это шанс показать себя с лучшей стороны и получить дополнительные бонусы на играх.\\
Счастливых вам Голодных игр и пусть удача всегда будет на Вашей стороне!

\item \textbf{Речь перед Ночной игрой.}\\
Внимание, трибуты! Внимание!\\
Вы успешно завершили все этапы (подготовки)! Время отдыха и подготовки вышло!\\
Настало время показать на что вы способны! И помните! Это 30-е, юбилейные, Голодные игры! Будьте готовы ко всему!\\
Счастливых вам Голодных игр и пусть удача всегда будет на Вашей стороне!\\
ИВТ сегодня! ИВТ завтра! ИВТ всегда!

\item \textbf{Действия в течение игры.}\\
Объяснение правил, речи перед знаковыми частями сценария, контроль за соблюдением регламента, создание атмосферы.
\end{itemize}