\newsection{Спортивные мероприятия}{Спортивные мероприятия}

\par Перед началом спортивных этапов главный распорядитель игр произносит речь, объясняющую каким образом часть спортивных мероприятий укладываются в концепцию подготовки трибутов к играм.

\newsubsection{Турка --- Иванов Константин}{Турка}

\par Прохождение полосы препятствий на время. Команда предоставляет 6 человек (4 парня и 2 девушки). При отсутствии девушек или их \textbf{категоричном} нежелании участвовать в данном мероприятии, \textbf{по согласованию с главным распорядителем игр}, допускаются команды с меньшим количеством девушек.

%\subsubsection*{Необходимый инвентарь}
%\begin{enumerate}
%\item Карабины
%\item Канат длинный, тонкий
%\item Сетка (под которой ползают)
%\item Сигнальная лента
%\item \textbf{ТРЕБУЕТСЯ ДОПОЛНЕНИЕ}
%\end{enumerate}




\newsubsection{Футбол --- Козлов Александр}{Футбол}

\subsubsection*{Объяснение в рамках концепции Голодных игр}
\par Данное мероприятие проводится с целью развлечения <<спонсоров>>, так как за 29 лет Голодных игр им уже многое наскучило. Это шанс для трибутов показать себя с лучшей стороны и получить дополнительные бонусы на играх.

%\subsubsection*{Необходимый инвентарь}
%\begin{enumerate}
%\item Мяч для футбола
%\item Сигнальная лента
%\item Отличительные повязки на руки для команд
%\end{enumerate}




\newsubsection{Квиддич --- Пащенко Николай, Мосейкова Марина}{Квиддич}

\subsubsection*{Объяснение в рамках концепции Голодных игр}
\par Данное мероприятие проводится с целью развлечения <<спонсоров>>, так как за 29 лет Голодных игр им уже многое наскучило. Это шанс для трибутов показать себя с лучшей стороны и получить дополнительные бонусы на играх.

%\subsubsection*{Необходимый инвентарь}
%\begin{enumerate}
%\item Мяч для американского футбола --- квофл
%\item Два (2) мяча для волейбола --- бладжеры
%\item Мяч для тенниса --- снитч
%\item Опоры для колец
%\item Кольца гимнастические 6 штук
%\item Стяжки строительные
%\item Сигнальная лента
%\item Отличительные повязки на руки для команд
%\end{enumerate}