\newsection{Инвентарь --- ПРОВЕРИТЬ!}{Инвентарь --- ПРОВЕРИТЬ!}

\subsection*{Дневные этапы}
	\begin{enumerate}
	\item \textbf{БИП} Сигнальная лента, 4 гвоздя, распечатки маршрутов.
	\item \textbf{Крокодил}
	\item \textbf{Электросеть} Сигнальная лента.
	\item \textbf{Змейка} Сигнальная лента.
	\item \textbf{Канаты} Канат(ы), сигнальная лента.
	\item \textbf{Песня} Песни, нарезанные на фразы (два полных экземпляра), гитара.
	\item \textbf{(Воз)Душный шар}
	\item \textbf{Сценарий} Распечатки сценариев.
	\item \textbf{Загадка} Распечатка загадки (5 экземпляров).
	\item \textbf{Конкурс на меткость} Мишень, лук, стрелы.
	\end{enumerate}
	
\subsection*{Спортивные этапы}
	\begin{enumerate}
	\item \textbf{Турка} Карабины (много), канаты, сетка (под которой ползают), сигнальная лента.
	\item \textbf{Футбол} Сигнальная лента, свисток, мяч футбольный, повязки на руки для команд.
	\item \textbf{Квиддич} Сигнальная лента, кольца гимнастические (6), мяч для американского футбола, два мяча для волейбола, опоры для шести колец, стяжки строительные, сигнальная лента, повязки на руки для команд.
	\end{enumerate}
	
\subsection*{Ночные этапы}
	\begin{enumerate}
	\item \textbf{Стаканы} Стаканы, алкогольная и иная продукция для наполнения.
	\item \textbf{Шифр} Распечатка задания (5 экземпляров).
	\item \textbf{Тазик} Тазик, кетчуп/майонез, ролтоны (много), консервированная фасоль, томатный сок, 5 литров воды, овсянка, рис, салфетки тканевые рулоном.
	\item \textbf{Переодевание}
	\item \textbf{Клад} Лопата большая, лопата саперная, бумага, фонарики для участников, сигнальная лента, пишущие принадлежности.
	\item \textbf{Циферблат} Сигнальная лента, распечатки номеров секторов, основа для втыкания в землю номеров.
	\item \textbf{Пневмат} Пластиковые стаканы (белые, не прозрачные), сигнальная лента.
	\item \textbf{Лабиринт} Много ткани, сигнальная лента, водные ружья, 5 бутылок по 5 литров.
	\item \textbf{Шпион} Распечатки <<ролей>> для участников.
	\end{enumerate}
	
\subsection*{Могильник --- ???}

\subsection*{Финал}
	\begin{enumerate}
	\item Глинтвейн
	\item Костер
	\item Подвязки и канаты
	\end{enumerate}